[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2564)

有無link

轉平半咁開硬客了

slow

Slow

開波

柔佛DT 盤

Ok

差d

諗住搶到 叫你幫開

半大jump

抽左未

開波再回飛，大世界都係

呵返

因為出左街

有無link'

DT 半大!!!!!!!!!

下場開始追撚埋M狗對家買

360條LINK死左

等機會入高水角大

主隊好撚嘈

又唔見今場秒糕既

兩隊nba快入

主隊落重飛

柔佛個前鋒迪奧高好似好勁 季前好似仲係武里南 同傑志打過一場frdly

2.5/3

今日暫時亞冠都半場最少一粒

6.5都要考慮下

主個前鋒差唔多場場都有波入

柔佛禁屌

goal未

佢都爭我個揸e cup波

寒子燈水 希望全燈
荷乙半客❌
安玻🍺
杜夫❌
索察win❌
696🍺✅
勝利❌
淘寶❌
696第5球❌
慶南fg
吉達

燈燈燈燈

主隊飛到波到

呢到有沒巴打玩外圍?

報驚

練心

2/2.5 咁快出

慶南中伏， 好廢下

中撚曬伏

韓仔作客邊頂得順咁熱既天氣

30度

快入

半主全客

主買唔買得過

諗起有次俄羅斯對非洲 個個話非洲點捱到凍 屌

有幾多買幾多

jump

慶南去過禁區未

一買大波就no goal

半主
全和

和波咪系

Dt入呀

快屌馬拉狗

0:0味道好重

半大已死

咁又有少少唔同，世界杯果班歐洲踢開都慣晒。今次韓仔點都好少30度下踢波既

20:45
21:00
2.5b

9點冇得收工 仲要ot 踢波

救得一個得一個。吉達

通常㩒屌比人入，講完

北非撚表示成日落雪

慶南伏到仆街

You fuck禁屌

到主啦連登今鋪

非洲都會落雪架咩

2.5b

依家係上盤俾人㩒屌

亞冠唔大波賭黎做咩

入球GOGOGO!!!

慶南仆得街 比人按住屌

主已經射左4腳

入波啦

屌你， 買親d 上盤都咁廢， 點玩

屌你老味主隊腳法同組織有啊

但d射術

半一上盤撚狗 即場客w仲高水

有人買左客?

頭先成班話韓國球隊正氣

今日亞冠全主盤？（山東平手）

山東平半

柔佛大船? d清爐出柔佛

入波未

有平手買囉

All in 角細

仆得 主隊係咁落飛

dllm 吉達被咁屌

屌冇link

有冇link睇波 柔佛

大佬一球回到半球之後平半

客好難要得落手

慶南走地w高水過半一盤

9點買咗塔哥

下半爆角

清爐識波好多

平手盤

會唔會讓返平半架主隊

買完先轉

主射五中3

柔佛主場好勁

緊係會，摩洛哥年年冬天都總會落幾場大雪

傳波黎咋我睇住直播

識買了

柔佛咪刷

慶南半和
塔哥第一球

上盤㩒屌會輸盤 下盤㩒屌上盤會係點

慶南1射1中1入波ok?

大波24

DT吸夠飛就輸波啦 殺到一頸血

岩聽

柔佛點輸

岩廳

有12碼未

半和先ok?

柔fuck一粒 慶南反cup

696都係贏一球 慶南jump la

柔佛FC

柔佛FC火速入球

咩事柔佛咁撚勁

一隊好似踢緊決賽一隊就踢緊友賽

主場

虛火

半大 快

你冇睇姐。不嬲勁

2隊快d比一粒啦

客似想打反擊

虛到完場

仲唔出1.5/2

入未呀兩隊垃圾

打亞協果陣廿幾場不敗，CLS

我要link啊

開到派1派$100

前場長期甩腳驚死比人收山

Lm

留名

lm

柔佛ng點解仲未派

有無手足知馬會是咪出錯？

兩隊勁到仲未入到波
請你地返黎做乜

嘩， 主隊倒掛都有， 點玩

賭仔:我唔理，我贏唔到就係假波

入波未呀，半場三球啦

一箭定江山 一球收佢皮啦慶南

Diogo火速入球啦

表演賽

平手

好心馬來西亞d球隊去返西亞踢啦

禁屌唔入就比人

360直播死 章魚直播又死 屌你老母

dllm快撚D入波啊！

柔佛襟屌？

主隊博命到

今鋪yo fuck要刷

柔佛半和

禁屌唔入下一句係咩都唔撚洗我多講

Diogo火速入球啦Diogo火速入球啦Diogo火速入球啦

溫馨提示，你還有抓飯

終於有一腳正常射門

一球都無

1.5細 練心

柔佛快入

隨時整場00出黎，有冇咁好死場場大波

禁住砌

無插件直播睇到

角球-7

又逼害半大

平手1.9

即場平手盤 慶南手足可以jump

半和gel

入波啦 屌你老母

主隊吸夠飛未？

主熱過客

客W好穩

吸到完場

韓仔0射 玩撚完啦

半大24

半個鐘0射

支持

慶南win 2.78倍

而家啲馬拉仔咁勁

7。5b要入？？

唔好要我屌啦,快D入球

慶南變受讓

慶南咁撚似上星期德乙有場柏林聯咁 半場一個12M收你皮

屌，4串1大波斷呢場

一腳不射可以點贏半一盤

大波 上盤去緊ifc

似狼隊對軌打反擊

笑撚死我啦未入過禁區兩次長傳都越位

慶南試下起腳啊

又受傷

你估佢唔想試

亞冠真係suck 波

呢場應該殺哂大波0:0/1:1

前題佢要入到禁區

主老抽

44個人88隻腳
1球入唔到

客落大飛

數據會否太奇怪 客超過5成控球

2.5b已死

仆街了

立即入波阿屌你老母

3次越位

仆街亞冠場場大波
我一買就0:0
仲乜要排斥我啵

冇角冇入波 垃圾波

立即刷角

做咩攻完一段停左

柔佛真係好柔
啲球員兩三下又訓低

半場一球都好啦

D賠率咁飄忽

走了寶

FC慶南

慶南 0射
屌你老母

死泡菜 一係你入一係比人入啦屌你

虛火DT 凖備被入

唔入比人入啦

唔係呢場斷半大啊

柔佛俾3球嚟啦

呢場似0:0 兩隊出黎搞笑

柔佛

刷角未

柔FUCK禁屌

無角無入球 兩隊出嚟打養生波?

無link

主隊大力d屌得唔射

無角又無入波

慶南又撚手足

吸夠飛了

會唔會00完

半主未

下半場變身未

半00 gel

十分鐘內比一粒啦仆街

入球大已死

等半場入角大？

睇黎要斷了

半場00 全場02信我未來人

333

係咪太熱唔識踢波

爆多六角唔該

44分鐘將會入波

8.5b ok?

慶南一個反擊就收你皮啦馬拉仔

叻仔gk

我明

爭D

7.5 8.5

樓上0.5/1 加油

柔佛收左order 唔入波

爭好遠

屌3打3唔射亂斬

只要信

半和

慶南開到半大抽1派100

韓狗入波只能靠12碼

中晒暑咁

襟屌唔入？

韓仔0射係咪on9

派100000都得啦

慶南個二號咁撚肥嘅 個肚腩大到

你輸硬，我都買左
今日我勁黑

垃圾主播 寫主隊白衫

主d控球率越黎越低

半大開撚到屎都有得食

半場比4角黎

客白

客隊仲係場邊飲水主隊就開波進攻

睇黎之後果幾場都係細波

遇到我，開始轉運

唔會夠FC鬥。。。

Berus wajah anda, ibu anda

主隊快手入一球

今場慶南=上場恒大

Fc上場前半場hea踢 下半反cup兩粒追和

無了,訓先

仆街dt 整係識大位

0度住 去 30度踢 點踢

下半入返3粒ok?

越位仲多過角球

兩隊訓撚完地未

兩隊都玻璃人黎

慶南0射 痴線?

8。5b gg

2場00

下半神奇更衣室？？

客隊無起過腳？🤔

半0全3得唔得

4ccc

44444

4444

連角

連c爽死了

想得太多

5555555

買上盤而家主仲熱過客

5555

GOAL?

角大

柏克即場落到半球 係咪開梗了

半5全9 角大gel

下盤㩒屌

5??

咁撚多角

4 定5？

GG

入未

點解食左

又角

2.5b集氣區

666666

主快入

5了

真55555

兩隊妹波又角大？

0射係咪踢緊波

食咗？

1.5b

0射，係咪搞緊笑

屌又封角

成日落底妹

唔係6？

角大派錢

早幾場買盤針
今場買大波又針

又訓低

場場都刷到

仲未加時完?

有冇食到角到底

角球大細投注指南現時角球總數 --- -截止受注

5 定6

屌睇傻閪球探又當真
我睇撚住live

入呀!

射波 10比1

上場柔佛都係吊打696?

應該係6wo 又封

兩隊閪波仲係00

7.5b 半場收？

好撚煩 又訓低

角球大細 -截止受注

明神7.5s，至少8c la

狗會又驚輸 正垃圾

直播數住6

365都封左角

狗會又要數幾個鐘了

半主全和

？？

6666

6角

7.5有足水，爽了

半和全和？

睇住場波係6

屌你狗會又封盤

6?

365都封埋角

365改返6

5隻啊

睇live 岩岩柔佛係連左2c

垃圾

見住條仆街連開咗兩球。

差三個

球探改返啦
根本就6c 無任何爭議

馬會又有鳩排計

柔佛半和cashed

明神中埋呢注就上27k了

狗會要睇幾耐啊

00不如唔好踢

兩隊妹波半場都有六角clams

又截止投注

睇住live 兩隊班友係咪用紙做架？ 每5分鐘就有件訓底
主隊禁住屌咁制 客隊冇力攻咁制

慶南手足jump啦

屌
死狗會

封埋

7.5 gel定都得
心中
thx 我明

開返啦

刷你個老母咩 半3好地地 屌你老母臭閪 完半場都刷多3個
我7.5s頂撚到咩 賤種狗

7.5b gel到上太空

下半場一開波即入

下半場神奇更衣室 立即入波

派d比明神la，5k上到27k

慶南受半一？

半6全6

馬會少有地開番當6角

7.5s 頂到派頭10個200 唔抽 各200

韓狗客勝3倍
上盤手足

LM

我

兩隊閪波都0:0

熱到變傻9，成30幾度

明亮

明神

明神。原來要左7.5s

鏝讓2/2.5
唔係呀嘛

呢注中硬，27k

爽？

之後既亞假要血洗大波黨了

今晚all in 蛆記 聽日睇樓了

俾人迫害

明神正定負？

7.5s

要對大波抱有希望

買左慶南半一上盤中撚哂伏,屌你老母

d大波下午入晒 宜家全部0:0

如果慶南贏到兩球
我願意派200比一位手足起機

下半場會變身嗎

我了

幫我起機可以嗎

me

llm

I

有無人一齊jer我老4

幫我打飛機得啦

韓狗贏兩球可以嗎

deal!!!!

下半場慶南入1粒收半格可以嗎？

買左主

你覺得

柏克個場閪到
大波要斷依場了

9點大波死了

2場完上半0-0

我如果知主隊把握力差到咁真係一定唔買佢入波

浪費太多機會

神奇更衣室

慶南梗係琴晚屌馬拉妹屌到個個都腳軟

2隊立即入波

腰斬可以？

大波已死

好難唔屌中伏

8穿1差3場11點半

撚死一直追大手足 今曰場亞假22開始feel到要閪了

平手高水 on9

馬拉好撚熱又濕 韓仔頂唔順d天氣

DT既極限已經到左,輪到我慶南發揮

有冇3球的希望

-27k

半一高水on9

明神依排情境如何
之後睇佢個盧-3Xk

7777

dllm快撚D入3粒啊！

仆街啦慶南

dllm 慶南

慶南班撚樣都冇心踢， 仆你個街

大波4串1差柔佛呀屌

馬拉妹瘦腰大波大羅好難唔屌

刷你老母臭閪咩

兩隊之前無刷開今日刷到

0:1未

泡菜仔唔入就比人入喇

吸夠啦 入佢老母韓仔

77777

係

韓仔第一次黎馬拉度假

上半場引夠飛啦 入啦屌你老母

慶南快入啦

8888 easy

慶南jump la

8c

明神cashed 咁快

入波啦仆街

救link

慶南goallllll 俾多粒

0-1

01

0-1 goall

睇龍珠直播

明神7.5s gel

泡菜

客ng 秒收

求多兩粒

吸撚夠飛啦咩 屌你老母

泡仔好波

屌你老尾 又話主按屌

456 la dllm

仆街馬拉做乜9

屌，馬拉仔生性啦

入多2粒！

888888

慶南好波 贏波既話今晚屌多幾條馬拉妹慶功 我既！

屌你老尾 又話主按屌屌你老尾 又話主按屌屌你老尾 又話主按屌

下半場啦

慶南GGGGOOOAAALLLLL

goal，慶南

入去更衣室嘆完冷氣一出嚟係好力d

完美引主

比多2粒

我屌你老母....傳送到一半球探彈....

角細點頂

Goallllll

上半場假到...
而家一傳就穿

角細又輸 日日入錢日日輸
屌你老母咩 刷角刷你老母臭閪呀

收到風， 教練拉左十個馬拉妹入更衣室， 話最好表現果d 有得屌

9c

血洗角細黨

所以唔洗頂啦

入多2粒，今晚大把馬拉妹玩

8.5b cashed

柔佛追和

大波

大波 上盤

爆角

99999

追和反cup啦

咩事今日刷到
呢兩隊平時唔刷

仆街殺曬

完美撚晒即場主fg

-2c

主fg

冇入球

話撚左虛火DT

原來大神出左
後悔貪穩陣無要高水8.5b 要左7.5

慶南整多兩球定定驚先， 今晚先玩馬拉妹ok?

連登狗成班害人 又話呢隊波唔撚刷角 屌你老母半場都6個
下半場唔撚夠10分鐘又刷多3個 乜撚野叫唔刷呀 屌你老母

7.5 2.15
8.5 3.1

入波呀仆街

正傻仔
人買你又買

完美，可以瞓覺了

講咗高水入大波 無人跟

連登講咩買對家就得

垃圾賭仔乜撚都賴

大角先啱打錯

仲入唔入

慶南入多粒收全格呀

血洗唔洗到12。5b

重玩唔玩？

比多5c

兩粒

2.5b呀

不了
1粒夠贏

根據我呢兩日買上盤經驗， 慶南一陣就俾人追和跟住1:1 完場

繼續妹波

入多球客ng 之後no goal

收錢喇

不了

比dt反cup有無得諗

岩呀，所以上盤等死

打到甩牙

主ng可救你

又話0射？

入波連c阿屌

差兩球

垃圾dt入球板斧都冇

有feel 1.5s手足要死了

我想NBA足球呀

岩岩好似有巴打主隊禁著客隊

做乜停c

入波個韓仔跳到c 朗咁高

停陣先 做角細假象

主㩒屌

即場仲玩唔玩

主ng
1.5b
10.5 12.5b
Gel

0-2未？

客NG

主隊跌入左主攻陷阱

咩叫足球？就係入波呀

亞洲盃慘死

11.5b三倍有冇人入咗

屌 ..唔係一粒守到尾啊 主隊唔多刷

11。5b等高水上船

老鼠拉龜

慶南係咪開始又熱

Lm 我想起機

我由7.5等 一想入就刷一角 搞到10.5先入到

假對攻

you fuck渣到
靠你開大波就死得

🙈

10C完

是但入多兩球開個2.5b啦屌

10c

2.5b似針

仆街立即入波

咁都幾撚灰 成30分鍾都冇2c

唔似啦

主隊好想入波

click哂啲廣告

比多三隻角今晚就有錢賭歐聯了

一隊攻唔入 一隊唔想攻 大波仲唔死

要搶分

請入手2/2.5 1:2波膽 300% 唔中隨意鞭

邊隊？

有無角細手足準備入

入多粒死韓狗

睇錯300%唔中

支停插

10c收錢！

11c

射球準啲就得啦

立即入波

12.5b叫緊胡

咁樣要角 respect

成班何蛇上身

角大送錢

根據足球理論 主隊攻唔入 慶南反擊入多粒收工

哇主隊會博角 要入角大了

主12m

主12

唉， 屌你老母，，話撚左會和， 冇錢補飛仆街

飛機!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!飛機!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!飛機!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔入正仆街

1.5s手足

兩場都要大波呀

咪撚炒呀you fuck!!!!!!!!!

Jump

miss得唔得

飛機!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!飛機!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!飛機!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!飛機!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!飛機!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!飛機!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!飛機!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

角！

送12m

黑到仆街， 咁都12m

U fk

入牙屌你

半0全大？

入呀呀呀呀呀呀

秒入goalllllllllł

Jumped

好撚on9咁都有12m

屌， 原來手球， 假波

11

Goal

12m突破足球理論

Dklm 入未

膊頭都吹

1:1

1.5b cashed

on9 屌你老母咁樣打假，咁都送12m

大波大角 忽然出現晒

唉...

-1球

客下球

入多一球

點解唔係主fg

goal！！！！！！！！！

客追一粒ok? 4串1尾關

大波重燃希望

強制大波

客快手

好彩即刻補咗和

差一球 屌到你入

俾多一球

比多粒

射中間

自己睇隔離po

cup

好啦 係時候冰角

我又上水gel全細喇

東亞正氣 西亞狗一粒都無

剛剛係咪有手足俾1:2波膽

12.5b叫緊糊 快刷多兩粒！

入完互刷角

俾多球 最好係客糕

10.5b閃電收錢 祝贏

韓仔點贏呀， 輸球on9 波， 我屌你老味

屌你老母死韓國
抵制韓國

全細驚咩呀，柔佛同你死守啦

利申持有2.5細

連細波黨都要練心

12.5b 有冇手足3.45入咗

垃圾慶南

有無人有link

屌 朗拿度 睇柔fuck

13.5B 入手 -3 上呀

你燈撚到 下場買咩

15c完ok?唔追球了

反cup

假撚到 頭球變手球

主隊熱血嬴波我熱血派錢

M狗下場買乜?

客下入

你收皮啦 唔好話你自己燈?

入多球

盲?

入多球啊

-4c

客勝客ng

馬拉仔3rd goal

You fuck fuck u! 聽講m狗要左韓狗？

邊隊多角？ 比佢贏 就正評

屌你係唔係買左主隊阿

你收皮啦 用返你地jer我啲邏輯咋

角球爭2個
入球又爭1個

支持！

無入球

入多粒屌你老母

客隊出真功夫

客3 1000%

大家識買啦

慶南上力

全日重心 客NG

11.5都頂到今日唔賭了

比多兩球啦

1:2未

You fuck!!!!贏埋呀

差一角呀

韓仔入啦屌你老母

仆街撞柱再撞楣

刷C啦 仆街

咪撚和 入多球

唉， 屌你老母韓仔輸撚埋佢啦

收到已買無入球

屌你咁都唔入

法國買反摩大將軍對家贏多過輸

哇you fuck中完柱再中楣 逼害我?

5秒內一柱一楣

又封

1:2

比呢場波害撚死

主中柱再撞眉

仲有幾多分鐘完場

刷埋兩隻c今晚重心歐聯

馬拉C朗勁到手

哇！嚇死

主差啲入

客隊大難不死

韓仔入多兩粒即買波衫

11號我屌你老母

屌老母立即入波

咁俾客入啦

大波刷C呀 Dllm

柔佛杯埋 一世球迷

主隊比多球我

我老母落去踢都入啦屌

咁都入唔到就比慶南入啦

主隊上!

柔fuck gel!

10碼點空尻曬都唔入

主

有冇巴打練心練上癮 乜鳩都買細

慶南贏波一世唔屌馬拉妹

你老母踢70分鐘仲跑得郁先算啦

送錢俾馬會

柔佛 吉達

立即入波仆街

岩岩果下近柱入硬啦屌

1:2完場

求停角 學吓法撚啦

咁大個龍都可以射中柱楣

泡菜亞冠之力

入波阿屌

你對家呢

刷角未呀

刷多3角 入一粒 快

慶南太大船 要贏難啲wor

2.5b上啊

一定又撚狗我話你知 客NG100%開出

you fuck禁屌到出血
3rd goal 快來

韓國反勝

8碼執雞 同我中楣

On9馬拉妹都唔俾你屌啦

收到

2.5bbbb-1111
屌到你入

客3

有無買

真人肯定係肥仔嚟

兩場客盤輸哂， 跳得， 88

M狗隊阿里

屌你老母吉達

-2角

柏克塔哥 1-0 吉達艾阿里

吉達豬埋

客3呀

9點2.5b ok?

DT 比多一球我就夠

主3goal有無人要

刷多兩隻啦仆街

慶南你再唔入我就真係慶

M狗又燈？

主隊盃點解會買客

2.5s驚咩呀，一柱一楣證明柔fuck今日冇運

是旦一隊入啦仆街

真係全主盤

客有就得

停咗角

1:2啦

屌你 u fk

淘寶隊開始jump, jump 左25k, 想死

你同我同路 即係你對家

2:1啦唔該

gchi

慶南ng我一世球迷

快

12。5等唔等到高水

似主

又去翻0-0既時候 兩邊妹到呢

全世界1:2啦

還我大波！！！！！！

696

停晒角

快撚啲入啦屌你

爆左我個10.5s就停角

13.5b已死

平手盤

屌 入左14.5b同我停

屌你老母和乜春呀死韓仔

1-1算啦

主WIN 快

吉達艾阿里追和派1個100

Dt cup

去啦角球！

慶南絕殺啦

慶南屌你老母 快啦

笑乜鳩 未完

買果隊領先= 俾人追和
買果隊落後= 落後到完場

泡菜踢亞冠有加乘 快1:2啦

慶南ng我聽日三餐表演泡菜三味

艾阿里 追和plz

Thx

有角未屌你老母

補飛啦

客3快啦

M狗真係好廢 又燈

吉達全格 柔佛全格斬埋我老豆

DT快入

客ng唔該

上呀泡菜

14.5B

M狗依家叫咩名

是但一隊入多粒

拿拿聲兩隻角

快入啦屌 和乜撚

慶南絕殺我表姐泡菜塞屎眼

慶南唔入比人入

柔佛加油

拿拿聲入佢老母啦DT仔

慶南ng我今晚用泡菜沖涼

泡菜贏聽日買罐泡菜食

表姐靚唔靚

DT快!

冰實呀 唔好刷角

入波喇 臭4

有角未

0隊16強

DT上!

單刀射飛機

咁多埸無開和
係呢埸架啦

屌你老母 立即入波